聽日有冇人一齊去河口湖？

新宿撘巴士去